新版Chrome 69 網頁好蒙

左邊chrome 右邊edge
更新左蒙到仆街

利申2K mon

bug
等更新
或者唔好最大化

direct write 又出事 ？

正想問 原來大家都係

linux都一樣

冇事喎

睇完個post特登去update，已蒙

Windows scale 125%, 之前YouTube Zoom 又有bug.

開vm, 出面個win10 死左，重開機之後上埋69

win7 無事

mac不嬲唔係有事